# Simple Webhook Bitbucket Support (Project Code : Aquila)

Aquila adalah simple bitbucket webhook untuk memenuhi kebutuhan deployment script Permata Nusantara Group. Dengan script ini, diusahakan proses deployment bisa lebih otomatis dan lebih mudah diintegrasikan dengan tools lain, semisal travis-CI, slack dan infrastruktur server itu sendiri.

# How To

Untuk menggunakan tools ini, dengan mendaftarkan package/repo baru di dalam folder repository dengan template example yang sudah tersedia. Masukan rules yang akan dijalankan saat mengeksekusi script deploy semisal merubah nama file, menjalankan proses lain, install dependency dan sebagainya.

# Technology Stack

Fabric, Git, Python, Supervisor

Informasi lebih lanjut, kunjungi trippedia.co.id | mypermatawisata.com | terpusat.com | devetek.com

# References

Fabric ssh config, [LINK](http://docs.fabfile.org/en/2.4/concepts/configuration.html#loading-and-using-ssh-config-files)
